Aeon D打機notebook抵唔抵買?

主要打食雞,FIFA,Battlefield果類
係咪Predator果部好d
見出面呢個spec嘅8代U至少上萬
但Aeon一萬而且有野送
諗住要G933+G703滑鼠同2TB HDD

買咗電競椅先
唔買點打機

認真答你 amazon買最抵

見好多巴打都推薦amazon
但保養果D係點? 好驚買完好快壞

Amazon得Asus 有一年國際保

1萬2千夠你砌到1070TI既機啦

1萬2千 係加埋一件"家"產品 同"一件"居" 產品

即係一部laptop + 2件電器

8400 1360
RAM 700
底板 600
SSD 400
GPU 2000
牛 400
工藝 螢幕 KEYBOARD 1000
WINDOW 0/500/1000
夾夾埋埋最少都接近7000$

家居產品呢D仲盞鬼,正常人屋企入面急用,有實際用途都唔會等就出左先
除非真係咁岩壞左又或者需要買就話姐

最重要係都有心諗住買部電莖黎玩
NOTEBOOK散熱已經死罪
貪個D優惠
自己拎筆$執料去砌部機返屋企都爽過幫手清貨啦
根本同電腦節有異工同曲之妙

predator+頸膊鬆+孖人牌菜刀（你懂的 ）

保養嗰啲自己學diy清塵
錫住部機嚟用七八年都無問題

如果買到不良品就無計
呢啲自己take risk